一野屌打公屋仔 助兒子700萬購逸瓏灣8 慈父：成功需父幹嘛

居住北區的慈父歐陽先生今日斥資700萬購入逸瓏灣8的2房單位，表示為廿多歲的兒子full pay入市。對於現時樓市，他認為：「依家係樓市低潮期，入市都唔錯，幫個仔上咗車先。」對於樓市走勢，他預期今年平穩：「可能下半年會旺番啲啦，而家抽籤嘅人都多咗，所以碰下運氣。」問及會否認為現時樓價對年輕人負擔大，他指：「當然啦，成功需父幹呀嘛！」

公屋仔老豆: 咪學依D衰仔只靠老豆 , 公屋樣樣好

咁撚樣衰嘅老豆，唔撚痕

駁唔到

有手有腳靠點解要靠人

萄萄到

老豆！

爸爸 我又要

20歲有層FULL PAY樓 , 晚晚約不同大學女同學屌西 , 公屋仔見到眼火爆

成功需父幹 本身都係負面評語
但係呢個老豆接受現實 積極將呢個事實變成真理去實踐
好偉大

不知幾撚靚仔

樓上班人酸到

連登仔老豆

由頭到尾都諗唔明呢句野邊忽負面
根本係赤裸裸既事實陳述黎

？？？

有幾負面呀 直情讚緊佢啦呢句

我又要

可以full pay 700 萬
應該本身已經好多層收緊租

巴打隔住個MOON都聞到你陣酸味

班低賤垃圾公屋死窮撚係大學時笑鳩有錢中產學生上到大學都要屋企人畀生活費,打撚哂j話自己返pt自給自足射到週圍都係,結果因為份pt搞到冇時間讀書,gdp爛到阿媽都唔認得

人地一畢業出黎有父幹畀700萬上車唔知班窮撚仲笑唔笑得出

k

爸爸呀！我先係你個仔呀！

真係好勵志既故事

李克強？

佢唔係公屋仔，5毛姐，
人地full pay =佢幾百年既人工喎
梗係眼紅

爸爸 點解你咁幽默

Kelly, 我條女黎

唔羨慕人父幹都算5毛？

咁直接 好波

個老豆要咁靚做乜?
拎嚟屌?

駛唔駛貼番以前幾個post d留言睇睇呀?

希望佢係做媒 有錢都唔係依家買啦

我都有樓 仲要西半山都冇女
再望上面啲巴打
我真係失敗

一個肯出錢買樓畀個仔既老豆
真係好鬼靚仔

唉

哩啲就係好老豆，有錢先生仔

屌那星，20幾歲爸爸送700萬。贏哂啦

今時今日住公屋睇唔起私樓先岩數

公屋大把名車

有頭髮邊想做癩痢

公屋廢老最LIKE吹水自己仔俾幾多家用, 永遠唔會想自己俾了多少培養仔女

香港三上

好，貼黎睇睇，我都算5毛 我都想知點5毛法

香港真係好撚極端 一係就屋企隨便拎到幾百萬買新樓
一係就窮到住劏房 連搵條女都驚累埋人

平日連登班窮撚長篇大論吹奏公屋,睇住人地有錢人廢話少講一野收皮真係好好笑

血統論真係笑死人，崇拜呢啲野同蝗國人有咩分別

推到有，快啲貼我啲5毛證據黎睇睇

屌又學關sir啲嘢，又屈毛

講真 公屋好住好多

老豆

幫推，真係唔知邊個5毛

睇個樣都係有錢相

驚比你姦殺

咁又點

上一代根本唔係有錢，只係政府為左保護支那在港物業價值，推高樓價，令到幾十年前幾皮野爛唐樓升到幾百萬

酸到

公屋老豆會拎住份馬報，睇住新聞然後講
「都唔明d人點解咁有錢」
然後再低頭拿起支筆睇佢份馬報

u are 5毛

會誓死保護支那物業價值

好彩有trump

公屋萬歲

4

700萬都full pay..
uncle養唔養狗 ？

我老豆成日叫我學下其他人點點點 岩岩我就拎呢篇新聞俾佢睇

佢就無聲出了

呢個老豆好撚貼地

假膠都認真 你弱智架？

邊個班人？

老豆，要唔要多個女

係咪李克強失散左既兄弟
雖然老豆有錢買你叻
但係依家仲買樓

呢啲先有資格做人老豆

爸爸!

乜柒都要拉公屋嚟講

有能力full pay買嘅，你使同佢驚

打錯左gdp

改返先

收唔收契仔? 我唔介意做佢個仔嘅契弟

岸久成龍

好多公屋撚大撚把錢, 真心唔明有咩好笑
講真係香港一係做最有錢, 一係做最窮(就算假既都得)
供緊樓嗰班甚至中產先乜鳩都無

大學gp一定唔會搵公屋仔
Free ride硬

點解佢唔屌我老母

假白手興家的就多 ,真係白手興家的會低調做人

人地要返pt 體諒下啦

我樓企層樓可以換幾部林寶
名車你老母咩公屋

講緊供緊樓嗰班走去笑人公屋仔呀, 明唔明架

700萬單位都唔係好大，點解唔用700萬做首期，買個更大既單位？

又話香港人買唔起樓，點解咁多成交

先生介唔介意養多件

比七百萬呀，係七百萬，勁過高官長糧

人呢喂？睇過～睇過～～

有咩好葡萄

香港係全世界最多超級富豪城市
仲多過紐約

full pay呀

我認我係提子阿屌你老母

好多浸........味

兒登價值觀真係大開眼界,老母都可以搬出嚟畀人屌

關我撚事呀 公屋仔就唔洗做gp 咩

班仆街已經唔交稅仲要拎政府津貼讀書又唔努力讀 做野又不負責任

d人點解見到人地咁就認人地做老豆

呢種老豆，錫仔女，仔女又尊敬佢，家庭關係融洽

GPA?

見好多父母，仔女揾到第一份工唔係同佢慶祝，而係問佢俾幾多家用

例如邊個？

又唔撚係叫你畀佢屌

個仔可以打份HEA工

父親大人

已轉寄了貴父,但貴父已讀不回

請問貴父係咩心態？

各位巴絲記得save底印出黎等過年用

人地full pay買樓洗你條傻尻教?

gdp

兒登仔:公屋先係人生贏家

好彩佢係Fullpay,唔係準備俾人笑會負資產同咁細個就做樓奴

爸爸

公屋老豆：有層樓俾佢未必係好事

係廿蚊咁少呀
就移民啦
洗撚係香港屈手屈腳

我都有三層樓啦 哪有女

由幾時開始

人地有父母幹 都係新聞？

你諗太多 佢去到咁既財產 只要唔賭唔性
唔玩高風險野
根本係一世咁壓住窮撚 要接受現實
香港係用錢換錢既地方

公屋父：公屋仔先係筍盤

yes

大富翁真人版

好酸呀

又逼人接受現實

好多窮人終日幻想有錢既人會敗身家

拎700萬係香港買樓 又真係識嘆

冇住過公屋始終唔會有童年回憶

唔識佢哋好打有限

廿幾歲已經做業主

爸爸
你漏咗我果棟

唔係香港人買唔起，係連登仔買唔起je

Full Pay 埋d 新界樓， 一睇就知無錢 買市區

連登窮撚酸人je 你唔洗同依d人認真

演得唔錯

型過金城武 爸爸

你死咗佢好過啦
俾咩你晒鳩曬

爸爸唔好唔要我

都可能係既
佢可能好有錢 又可能有十個國藉
佢會唔會可能係你老豆先?

我25歲有仲係a0

我8歲已經A380

我真係好想知點解有人可以咁有錢
可唔可以教下我

我愛父資產！

若果老豆係一早掂嘅，早喺樓價100萬果陣，用700萬就買咗7間啦，柒到捱到依家先嚟買700萬一間。

佢前世做得太多好事

爸爸 你係咪搞錯左D野呀爸爸

兒登淡友吹夜吹
仲有班酸民自己無就賴清高笑人靠老豆
十足asso仔入唔到u拖埋steve jobs落水話大家都無讀大學

有錢係香港不知幾好住

Btw 老豆我又要

7M點解唔加多少少買凱匯

對波

裙腳仔....

咁你老豆而家咩環境

追左咁多個post, 你最公道

🍇🍇🍇🍇🍇

#88 咪改返

真係以為人地得果700萬 ?

窮撚真係

成班小朋友怨婦怨父母🤣 人中聾瘋就係呢堆

現實 無老豆幫手讀書個陣買樓收租
再到上年賣左執左差唔多球半
都無而家有層樓同女住

開口埋口窮撚窮撚 真係好柒
識嘆就去外國住啦
貪香港空氣清新 人口密度低?
句句都話可能
我可能係你老豆添呀

呢d說話係要老豆老母大把而你一蚊都唔要先講得
如果唔係你咪又係一隻吃不到葡萄

借個仔個名投資咋慳稅咋
你估真係為個仔著想咩
我老豆就係咁

李克強咁嘅樣

呢個阿叔咁似我樓下個AA 嘅？

日日見佢罰企咁企門口

而家總算企到層樓返黎喇

好老實講, 除非你同佢關係差到無計傾, 過多幾日咪又係你既

爸爸我愛您

好鍾意入呢d post睇下窮登仔有幾酸

真係好唔公平

睇呢個post見到真係有好多窮撚無知得恐怖 又話人地老豆用700萬買樓俾個仔on9又話真正有錢就一早買左點會宜家先買貴樓 講真佢可以一炮過full pay 700萬身價起碼過千萬加有幾層樓收緊租啦 洗你同佢驚咩

身家

700萬咁少，我逸瓏灣2個單位2千幾萬喇

兒登好多廢柴窮撚

咩名
IG?

父幹唔計

要個仔住公屋，個個月準時俾家用就肯定係壞事

爸爸 我係你失散多年既仔呀

酸到唔敢入post,陳述事實者。想知在場有幾多屋企人或者自已可以拎到700萬cash flow full pay 分分鐘70萬都無。

7萬都未必有啦公屋仔

個老豆呢句真係串到應一應

你唔覺得句野其實係暗示緊 話比人知自己個仔無撚用咩？
一炮幫佢比哂 即係睇死個仔自己供唔掂 分分鐘係養自己都岩岩夠？

你睇下以前有幾多人會話成功需父幹？個個都係白手興家 無比心屌過（不論係私樓仔定公屋仔）
但依家買樓一句就掉成功需父幹 唔覺得係話緊比人聽 依一代既人無能力？

又唔好睇死哂公屋仔
都有唔少公屋仔都做到唔錯既工 月入2-40k既
7萬可能有
但70萬就真係未必個個都拎得到
因為mk仔住公屋既比例佔太多
講緊搵到2-40k人工既 仲住公屋比例少

d 公屋仔思想係咁 希望佢哋得閒睇下富爸爸·窮爸爸 係佢哋角度係白白用咗700萬 係人哋角度係用七百萬嚟換做資產

買到樓就叫成功?咁成功都係佢父啫，佢個仔有D咩成功?
我唔反對老豆俾錢買樓，不過成咩功?我以為成功係一個人做到D有返咁上下難而獲到利或者幫到人既野。

重點係人地根本唔洗成功.窮撚要成功先可以過到父幹撚平庸既日子

洗唔洗成功同窮唔窮無關係，睇你有無咁大個志!
你無既做乞衣一世都可以，你要既做二世祖都可以好似劉離地咁學人做青年事務乜撚柒，結果都係柒!

唔講成功啦 俾層樓你你咪又要

爸爸 咁我呢

平心而論逸瓏灣8係相對抵屌嘅，不過無錢屌

好偉大

你試下同北歐D人講

呢d係咪演員黎

同兒登講嘥鳩氣,班友老母都可以搬出嚟畀人屌,有錢質佢地食屎都笑騎騎

想講700萬先買到2房單位，是否可悲

老豆樣衰關你乜事？
老豆窮就關你事啦！

d女上黎見到個景，濕過出面個海

屌 咩係老豆 呢啲未老豆囉

睇下佢個樣幾祥和

我老母尋晚仲講，要自食其力

我即刻講句：

屌我老母

好酸 要刷首刷呀爸爸

換樓

好似識佢個仔 小學同學
又姓歐陽又住北區又似樣 都應該係

佢個仔細個好乞人憎 發脾氣發到狂躁症咁
見到啲咁嘅人都贏在起跑線真係想重刷

革命啦

公屋仔又點會被屌打，屌打班交租仔就真

掉你老母落街=亂拋垃圾

葡萄呀
雖然無父幹btw
老豆我愛你

應該唔會啦,我都唔會去堆填區

屌笑死

公屋仲衰過堆填區
同埋成班垃圾廢佬癲佬強姦犯蝻蝗一齊住
戇鳩公屋仔 重刷首抽好過啦
咁鐘意住公屋 入青山好過啦
反正冇分別 仲包晒你三餐有私家看護

契爺

講得就呢句 就証明你個腦有事

呢啲有奶便是娘嘅契弟，周街認人做契爺架喇，笑撚死

兒登搬埋老母畀人屌,通街都係契老豆

呢個真
就算個單位係要供既，都有好多中上女埋身
甚至乎性格好啲既女人，直頭唔介意一齊供

700萬full pay新界樓，直程好多高質女甚至係女神級埋身

收唔收契仔